【慎入●屍娃娃】俄漢掘29女童屍製娃娃 法庭擬放人 受害人母崩潰

俄羅斯一名變態歷史學家盜走29具女童屍體，改製成木乃伊公仔存放家中，他於5年前被囚在精神病院接受強制性治療，近日獲醫生診斷為「沒有危險」，將獲准出院。

於6年前被捕、現年52歲的莫斯溫（Anatoly Moskvin）曾挖掘多個墳墓，共盜走29具年齡為3至11歲的女童屍體，製作「木乃伊公仔」收藏家中。警方搜出的「公仔」有部份穿上及膝長靴、絲襪和衣服，臉上有化妝，甚至胸骨內置有音樂盒。據指與父母同住的莫斯溫已收藏女童屍體約10年，期間同住的家人和死者的家人也不知情。

當年莫斯溫疑涉破壞穆斯林墓地，被警方搜查他的住所才揭發這宗駭人案件，莫斯溫被控44項挖掘墳墓及褻瀆屍體等罪。

因莫斯溫確診患上精神分裂症，於判刑後被囚於精神病院。醫生每半年會向法庭遞交一次建議，將他繼續還押。至今莫斯溫共入住精神病醫院5年，接受過強制性治療，負責醫生指莫斯溫已可出院，回到自己家中接受治療，相信他不再是危險人物。本月24號莫斯溫將上庭再次接受聆訊，屆時將有另一項醫療測試。

受害的死者包括10歲女童奧爾佳（Olga Chardymova），她的媽媽恰爾德莫夫（Natalie Chardymova）對於當局計劃釋放這「邪惡的男人」感到極為憤怒，「那怪物為我的生命帶來恐懼、驚駭和痛苦，一想到他將會有自由，我就不寒而慄。」

多年來她都活在莫斯溫的陰影下，連提起他的名字，聲音都會顫抖，無法忘了發現女兒遺體被盜多年的一刻，無法接受他的噁心行為，「他與我女兒的木乃伊同住了9年，我只擁有過她10年。」

恰爾德莫夫又指莫斯溫會重犯，故應被判終身監禁︰「他曾在庭上警告如果獲釋，『我會再找那些女孩的』，但現在似乎已被忘記了！他應被監控……接受醫生觀察，失去自由活動的權利。」否則她和其他受影響的家庭都不能安睡。

法庭形容莫斯溫是個「天才」，曾出寫下多項科學研究，多方面解釋自己的恐怖行為，包括「正等候科學發展出令該批女童復生的方法」、「希望成為一個製木乃伊的專家」、「想與這些女童溝通」又指自己再聽到那些女童說話，甚至聽到說要求他帶她們散步。警方指莫溫斯對性事感到厭惡，犯案與性慾無關。

英國《每日鏡報》／《蘋果》資料室／澳洲新聞網

屌你呢啲就有圖

不如介紹日本仿真比佢啦⋯⋯

有殺冇賠

醫返好都應該送去坐監啦

有無做愛先

好舊

證明大家都冇睇晒篇文

我有 d 懷疑如果真係 schizophrenia 嘅會唔會有咁嘅精密頭腦 ...

如果真係 under psychotic influence 一般 d 行為應該唔會咁有組織 ...

lm